今日開始全民戴口罩

要比政府知香港人係唔會屈服
我地要全民日日帶口罩

推 利申戴緊

希望可以幫手推一推

返工都要戴

仲可以撚狗
比狗查完再戴返

推出去比多d人見到呀

緊係